屈臣氏水樽冚TG

夜晚8點幾，警方從亞皆老街坐警車撤退期間，突然向後施放咗幾粒催淚彈，有在場人士用蒸餾水樽冚住釋放煙霧嘅孔口，阻止啲煙四散，在場人士對此嘖嘖稱奇。

Source:雷霆881

低成本製作 又進化了

誠哥有先見 整到個樽口咁大

誠哥，好強既滲透

推到人民日報見到

入嚟學嘢啦

誠哥出品

誠哥真係香港最強守護神。

戰略物資

個口征啱啱好

唔明點解會得 入面壓力大個樽就會彈走

屈臣氏個樽又夠厚

誠哥真心為香港

誠哥
要大量買了

簡直係度身訂造。

唔知點解笑左

支那仔係咪又要屌誠哥

誠哥

唔明，唔會跌/爆嘅咩？

誠哥：你地班撚屌，而家先發現到

The Li's Wall of Force

掟入狗屋

同埋粒野熱
應該會自然痴住左個樽口

城哥

屌 如果會真係最強工具
全世界都識用

最強滅火筒誕生啦

Haha coz the year has is made in China

咁係咪要分咗正面反面先得

誠哥到底走前左幾多

唔會噴走咩？
香港人好有創意

勁能到
都話唔好同香港人鬥創意

佳得樂，可唔可以成個笠住？

psuh

唔好亂用
個樽口可能會熔 吹跌咗個樽又會一次過爆好多煙出嚟

好癲

下次加豬咀濾網落個樽度，唔知work 唔work , 加大覆蓋範圍

誠仔究竟行到幾前

會唔會水火箭實驗咁

誠哥真係好勁

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

誠哥 3HK Free HK

幾多年幅圖 好耐冇見

一開頭應該hold住
之後熄左就冇氣

都唔知跪拜手足好定誠哥好

咁有創意

一定要推俾前線睇！

唔怪得藍色果支又話環保又話咩 成支野軟到仆街
睇黎誠哥一早知有今日

誠哥又大賺一筆 極懷疑佢係未來人

巴打言之有理
但係應該會氣爆
要小心使用

力牆is still going strong

最強甲由

兩邊一樣 你當佢一個金屬環咁

呢個方法真係幾好

今次真係
願誠哥歸香港

全球都要買屈臣氏

推呀屌!

fit哂

花式滅煙

愈來愈低成本

推到成地都係屈臣氏水樽

推

誠哥果然係誠哥

li's at filed

又一民間智慧

大陸野?

個蓋咁大咁深，咁唔通個蓋都可以
一支=兩粒

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

淚流彈兩邊都有窿 上面出唔到下面出 無可能爆

由3hk 到屈人寺水，誠哥

推呢個

冇鎖實

壓力最多大到推起個樽
一推起就放壓
唔會傷到人

可能係因為粒煙燒咗樽入面嘅空/氧氣
而產生嘅煙又填返個空間
到個樽無晒氧氣
咁粒煙又因為缺氧熄咗
咁個壓力咪唔會太大爆樽囉

利申：中學理科程度，以上純粹猜測

AT field

水樽有力場加持

之前要大樽

依家用枝咁細既水就ko你

好野好野

誠哥:一個水樽就搞掂佢！

加泰會唔會考慮下大批入屈臣氏水

以為用水機個D水樽

有李氏力牆護體

李氏力場連颱風都彈得走
一粒tg 濕濕碎

埋黎學野

又係誠哥

曱甴王

再進化

細至TG大至颱風
誠哥都已經幫香港市民諗哂點擋

李氏力場仲未失效

誠哥真係好有遠見🥺

誠哥有先見之明

誠哥：你搞鳩我啲奴隸 無人返工點算

，

嘖嘖稱奇

又一低成本方法
以前仲係用大樽
依家細枝裝已經得

四個月香港人真係進化咗好多
一開始見催淚彈就雞飛狗走 依家仲有閑情逸致拎個水樽笠住佢

Good

究竟誠哥行前咗幾多

“絕對領域”

香港人食彈仲多過食蛋

李氏力場迷你版

輸出革命，全球低成本滅tg標準

我都係用水袋塞彈入去算
一陣有傻鳩踢走個樽

誠哥出品 必屬佳品

Pish

善意裝飾?

學嘢

如果打開個樽索一啖會唔會即刻死

其實綠色個舊應該都得

誠哥行得太前

以後樽裝水非屈臣氏不買

應該已經係射到就無既小型彈黎
照計入面煙（晶體）太多 個樽就會飛走

會唔會關個design 事

要大手買啦

係喎

以後買水淨係買屈臣
到時人人都係救火員

全民滅火隊

個彈去到最尾得少少煙先做得到
利申: 周公報夢比我知嫁咋

sor9 串錯

Video?

其實TG 彈係中和咗嘅炸彈，咁做分分鐘真係變炸彈

希望也適用於中國製催淚彈個Asshole

根本唔使整到咁大！
一定有陰毛！

神呀

李氏力場，颱風都打歪，勁過Ironman

應該唔會氣爆呱
真係樓上個巴打咁講 燒到無哂氧氣佢自己熄左

屌笑撚死

有冇gif詳細示範

［非散水撚］識時散水為俊傑

Push

人民日報：強烈譴責李嘉誠為暴徒製作防禦武器

催淚彈噴出來唔係氣體
所以入面唔會不斷增加壓力

誠哥：3HK！

p

誠哥又助攻
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

溶左，個口比tg封好

陰9誠哥🤣😂

卧龍先生有奇策

好似話唔係氣體其實係粉末，啲粉有咩可能填滿個樽，個樽明明大過粒彈

Three Hong Kong
Free Hong Kong
誠哥

唔會好熱？